有冇人想食燒山冰室？

準備買d禮卷 比d細路仔

有咩機構穩陣

啱先新聞賣有5個人食完燒山冰室食物中毒喎

驚西咩 我日日食咪又冇事

圖都無張

唔信咪
落來一齊比錢買囉
計番一餐食到一百蚊既話抵過正價

今日去肥蕭間人超，大埔，屌係街市中間，google map咗2次都行過，超細又冇乜野，買夠3百凍肉就走。
咁樣點做得長，仲廢過樓下間hktvmall

分化！拉！

係好細間

唔洗租金咩

hktvmall d野貴好多喎

你拎3舊去hktvmall買到d咩

red rice 定時代

我覺得佢等執啫。今日放假都唔算多人，又少貨
不過有優惠啲野係抵嘅，三百蚊買凍肉都拎到手軟
最衰個元蹄過咗優惠
不過啲包裝好柒。price tag都柒，老啲都睇唔清，超細隻字

唔會執掛 佢餐廳都要買食材嫁啦

同埋可以網上訂有送貨

不嬲少人 所以咪話咩撐黃店得啖笑

個個去超市買 仲要貴d嫁喎

而家呢個優惠都抵啦

由10月1日至10月15日門市有多款特價產品，推介有大廚系列 秘製麻辣雞煲、膳寶 日式叉燒和台式香菇滷肉燥，當然仲有韓國豬梅頭扒等等，購物滿$300送MeySu果汁1盒，購物滿$500更送您CAL Y CANTO 2015 Red Wine / Dry White (紅酒 / 白酒)1枝，盡享禮遇！

元蹄冇啦正想去買

咁遲邊有呀 其實點解佢入咁少貨
係咪見佢黃唔想太高調

大埔仲有幾盒，不過無優惠無買，無優惠貴1半

今日去買係抵，平過街市，我諗係深水埗價。
不過下次要送，好重。

所以出街食好貴 食材都唔算貴者

大家樂年報 食材佔5至7%。m記仲少應該
出街係食人工地租貴。

買d韓牛返屋企自己煎好過

買咗不過係巴西，29蚊200克

呢個食2塊400克夠一餐啦
都係58蚊
出面一餐飯都唔夠比

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

返去同陳雲含撚啦 咪撚食冰室啦柒頭